[運動回歸] 多條戰線重新開啟

和勇合一 再接再厲

和
制度內

區議會戰線
加強地區滲透
新移民深紅區落藥
務求更多人加入和 甚至勇武大家庭

立法會戰線
為明年鋪路 包括功能組別滲透
發掘建制黑材料
地區宣傳求票 將文宣佈滿社區
將六四比變為七三比

和
制度外

工會戰線
新工會將大量成立
舊工會需大量光復 如職工盟 街工等
雖然做得柒 但好多經驗值得參考
緊記 知已知彼
詳情可參考二百萬三罷TG谷：

睇pin 入返行業谷同工會

黃色經濟圈
繼續將黃色經濟圈擴大
長遠成立黃色商會
將戰線擴大至餐廳之外
聖誕新年罷買紅藍店

百萬大遊行
唔理你點屌都好 遊行真係一個顯示民意
提高士氣嘅行動黎
需要搞起碼一次
比果班所謂沉默大多數睇

勇

塞鐵
塞鐵行動於區選後出現疲態
需要將方式轉變
如錫紙攻略 防煙門行動等等
但由於停頓數日後 回氣速度慢
需要重新思考有關戰線

堵路裝修戰線
五個月的裝修 漸見成效
可繼續努力 務求令零售業及藥房等藍店收皮
並需要繼續幫工賤會 民賤聯等大裝修
以此作為黃色經濟圈及其他戰線的成效之一

殺警/ 斬警
由於運動疲態 未見有太多的民怨激發
加上本身呢條戰線都係講多過做

但必須保留 作為升級手段之一

地下組織化
過往五個月 勇武都流於無大台抗爭
初時係相當有效
無奈日後太耐滲透及卧底
所以更需要將組織地下化
否則日後抗爭難度將會提高

請大家開心完幾日
係時間要回歸戰線

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

差啲唔記得呢條戰線
推

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

支持，兄弟爬山，各自努力

一定要be water,做完即走

Support!!!

推！

五大訴求，缺一不可！

推 是行動的時候了

仲有國際戰線

選舉出千
警暴
圍埋大

記住其他平台幫手forward 呀

推

休息咗咁耐係時候繼續抗爭啦，與此同時我只代表我自己，要求

-有險可守同over my dead body 出嚟公開道歉

-票死咗人嗰幾個出嚟公開道歉

泛民永遠要人含淚投票含到今次犧牲咁多手足都仲要含埋撚投票你要比市民睇到你地真係有改變，第一步信心就係公開認錯先，覺今是而昨非，否則到立法會又叫人含撚投票到時白票撚一呼百應你唔怪得人

如果咁都算分化咁即係永續泛民廿幾年嚟嘅策略

前線勇武要轉做暗事，地下化
和理非已升LV，有必要時已經可以保護到學生
為立法會，建議搵人滲入民建聯組織收集情報
國際線轉攻英國，TVB繼續追擊
難得大學停sem，大學生有時間幫手落地區做大量宣傳工作
增加參與透明度，無論區會情況或地區工作，要令香港人時刻都緊貼時事狀況，保持熱度抗爭

推！要有實際行動啦，仲要個淋病無視近六成市民嘅投票表態，CLS

推 咪俾林鄭以為成功打壓

認同 其實呢加嘅和理非
已經有5個月前嘅勇武

開始識保護自己甚至保護手足

pish

借Post
[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始

Btw, push

都以家冇一樣野係收貨呀 推呀。

push

行動post，p牌推唔到

全部人回歸主線

Push

做乜都唔緊要
最緊要 多謝返勇武幫助區選成功先

我建議主打和線

勇武線而加風險太高
地下化亦都係

我本人覺得主線係國際線
姐係其實已經打完
但和線無論如果都要繼續

仲有，要宣傳到全香港和理非人真係做到核彈都不割

攞

作為和理非
我覺得真係要有被捕做48小時的心理準備
保護自己同保護手足

推推推

國際line呢

推！ 醒啦大家！

和同勇不可缺不可分
差咗咩時候做咩嘢

不能主打一條戰線
但認同兩邊都要繼續進化同強化

#2講咗
唔記得咗
梳咁多位

推爆你

721

自推

有用post 推

暗殺林鄭割唔割

推行動po

唔割
但問題係難度高
搵勇武去博我覺得真係唔值
勇線我覺得係要以不被捕做大前題
和線講真出黎比人捉咪48個鐘
所以我寧願繼續遊行集會
我會繼續出

有鳩硬sir
裡應內合其實唔難

香港人報仇

認真討論你咪玩膠

認同係有難度
我地要諗到底做咩範圍嘅嘢係我地負擔得到
同時係執行得到

兄弟 返黎喇

多線出擊!

推黎個整合
手足歸位啦！

唔好比運動降溫,應對政府乘勝追擊

收拾心情，係時候起行，天堂路上已經好多人行緊，我同亂世路上都要同行。

推爆行動po

巴打又見到你
一齊推啦

屌你塞鐵一係你就85 災難式塞鐵
要預早通知
一係就咪搞
日日阻人十五分鐘係罷唔到工

推呢個

場仗未打完！

仲有國際線 Twitter Reddit
有外國人覺得區選拎到多議席就係抗爭勝利

推行動post

呢一刻已經有中環同九龍灣做緊野！

你係熱狗分化

dead body 肯出黎未

推，主線要緊

推行動post
出面一堆垃圾放負post 無撚用

Tui

塞鐵行動其實poly事件後已經搞唔起
真係唔關區選事

between 不如搞返裝修行動？

tui

禮拜四感恩節集會

，

【理大圍城】消息：傳紅隧快將恢復通車 最快明天落實

sorry for chinazi 01

選舉出千 好似唔多人講大家可以係議員twitter下面留comment

黑警毅進狗，埋你單唔好驚

回覆

與其塞鐵，不如塞九龍塘半山豪宅區
維護有錢人！

點先可以甩P?

推 不過有d寫得太白

香港人唔好善忘

香港人 埋位 做野

有poster 未？

推啊

香港人 報仇

甴近平

終於有返啲行動post

推 繼續抗爭阿手足

手足唔該唔好再玩塞鐵堵路
其他勇武行動例如裝修我唔反對
但係真係唔好玩平日塞鐵堵路
人都係要照返工
仲要遲到開ot
仲要激到班廢老出嚟搬路障
極大程度上擾民但係對政權毫無威脅
林鄭wfc
封咗成條紅隧佢都 wfc

支持 和勇不分

大大力推

場波未打完呀

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

推

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

推有用post

唔建議塞鐵, 要做就爆到佢停站
塞只會擾民

仲有連儂牆戰線啊，唔好睇少

和線要繼續 但勇武都要繼續反而要適時進行升級 風險高都要做

文宣要重建

唔割 最好炸埋個禮賓府隊埋行會成員

推行動

區議員新丁要新手法做地區工作

推

區選有時 慶祝有時
抗爭有時 悲憤有時

香城online 上線了！

好詳細詳盡 必須大大力推

push!

我要遊行 再一步顯示民意比對家睇

手足做野

721
811
831
101
1111

推呀

must push

推 思路正確

唔好忘記twitter
好有用

Up

贊成！

休息撚、失敗主義撚見一個屌柒+block柒一個

做野喇~ 終於開到個頭,食住上呀

重整旗鼓 去！

裝修真係好有用

繼續抗爭

Gay巴加油

唔該晒整合好

其他都ok 但遊行有保留

101

工會戰線努力緊

就算和理非都要鍛鍊好身體
將來撞到黑社會/警 都有能力自衛
長期抗爭

而家先係新開始

我真係唔建議塞鐵，除非你敢動手同D藍絲打，否則又被人圍毆點救你?
總之小心D啦手足!

黎明行動重啟未

推
我好清楚你班港豬諗咩
再係咁浸淫係區選勝利，過多幾日
你班仆街就會開始叫人唔好搞事
要係制度上贏，乜乜柒柒失民意
過多幾個月可能仲篤灰悿
記住呢5個幾月死左幾多人，冇左幾多手足
班狗強姦，殺人，放火做齊，都完全冇人制裁
你唔係諗住贏咗次就信番個社會制度呀？

仲有排行呀

見到 希望一切順利
好多工會開始刊憲
係時候諗收會員策略了

勇武係要練兵呀
操體能操武術操膽呀
唔夠人正面拘捕=突破唔到樽頸

全部都推

支持，繼續抗爭

咪撚俾佢停

好

唔好見到少少勝利就懶散哂

五大訴求, 缺一不可

全民打擊選舉舞弊行動正式上線

五大訴求 缺一不可

幫推

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

各手足要回歸啦
我地仲未贏

Set 死線
遊行
裝修/罷買
長遠就
黃色經濟圈同區內工作
好撚忙架我地
開心完好做野啦

急需大家推行動post,有無 我奮身推

同意

塞鐵唔夠人始終效果唔大
只係阻到少部分一個鐘
但對手足真係危險
又藍絲打人又防暴
建議唔好再人肉塞
學樓主話只用小技巧會安全啲

推依個

重啟戰線呀

up

再推

push
有用方向post

推！！！
所有手足準備打仗啦

推
大遊行係必須 有大遊行先可以和理非變勇武o既地方
必須要有大遊行比佢地實習

玩完 j完回歸了

各位歸位！

做夠休息撚了，義士嘅血係唔可以白流

文宣

樓主頭盔都唔戴講殺警…

勇武暫時需要兩樣野
首要係，思考打擊目標
次要係，戰術進化，包括地下組織化

冇組織好難有戰力，但要安全地組織需時極長
勇武手足們，一齊加油

黎明來自北京我唔要

守衞我城
城城行動

自己諗吓五大訴求缺一不可
你會搵到黎明定城城

成個連登都討論緊點做區議員咁有心就直接幫素人啦喺到up

有用post

和勇一家
五大訴求為目標

可在區議會動議在全港各區設立永久連儂牆！

登記選民備戰立法會
登記唔洗錢，何樂而不為

[香港立法會選舉備戰] 學習美國民主黨如何為2020年總統大選總動員

好支持

721831101111

回歸戰線

遊行！！！！

721 831

pushhhhhhhhhhhhhhhh

唔可以鬆懈！

係 精神返 可以再出黎攬炒

要及早定日子，定deadline。

區選贏咗，同時消耗咗好多民氣。

文宣要解釋返點解區選贏，只有制度內抗爭都係唔work。因為冇雙普選啊！個制度本身爛㗎！

仲有五大訴求！
警暴不斷，入獄/被捕義士煎熬不斷⋯⋯我哋要救手足，為犧牲咗嘅手足討回公道。

pp

同意 推

地下組織化

啲行動post唔知去曬邊！

重新開啟個名好正

幾好建議！我特別同意係組織地下化！最好同之前合作開既隊友 / 信得過既人成立小隊！避免公海招人，容易有鬼！

文宣隊應該集中係解釋原因！講港共政府同建制啲仆街既惡行！

和理非少機會參與到既活動唔好擺曬公海，否則容易比狗部署，增加比狗咬風險！除非啲好和理非既活動！e.g. 唱歌、遊行等等！

推
急需重建連儂牆
敵退我進

地下組織化

訓練行動隊員
執行狗破壞行動
響暗中令狗冇哂士氣，冇覺好訓
生活都要收埋自己
呢D唔需要人多
反而保密好重要, 一定唔好亂信人
只可以自己友再搵D熟既友組隊

塞鐵和理非都做到啦

塞鐘堵路行動唔可以再做
已確認係只有成本冇效益嘅行動

勇武行動要對準政府同狗
裝修同火魔嘅目標係官方建築物

GOGOGO !

星期六有無謝票遊行？

呢個係歷史進程必要啲過程黎
但方法上則處處不同
但做法上要以此為目標

岩！
只要一日仲有獨裁
就會經歷呢個階段！
中國人一日唔醒覺
佢地既下一代只會更加困難

急需有人搞遊行
係堵路式遊行

大家幫忙推吓好唔好？

對即將上任區議員的建議

之前有唔少人都倡議過，新上任的區議員應該捐出一部份的薪金，作為基金支援因為被警犬及港共政府而受到各種傷害的巿民，對此非常贊同。
但我想向各位區議員進言，仲有好多嘢需要做，你地嘅責任係非常重大，日後香港人到底能唔能夠有全面普選，你地嘅行動，會係決定香港嘅未來！

1. 期望眾區議員能成立基金，捐出部份薪金，來支援因抗爭而死亡、受傷、失縱或被捕的手足，令勇武手足唔會變成 condom。

2. 要諗法幫助各行各業籌備工會，希望最終能好似波蘭咁，組成全港的團結工會，咁先至有機會發動全港大罷工，並且協助因為罷工而失業或失去收入的人士。

3. 議員助理，可以支援連儂牆及網上文宣。宜家好多做文宣的都係免費奉獻自己的時間去做，但如果能夠資助一部份人去全職去做文宣，會有更佳效果。

4. 加強推動黃色經濟，唔單止係食肆、商鋪，而係諗辦法支援一啲支持黃色經濟的公司，聘請因政治迫害而留有案底嘅年青人。

5. 一定要多落區，猶其要爭取淺藍、淺黃的人，多啲同唔同年齡階層嘅人，要令更多人轉向，為下一屆立法會選舉準備。

6. 要徹查以前區議會嘅各種貪污舞弊、蛇齋餅粽嘅情況，例如以前所謂區區都有嘅「億元重點項目」，起咗好多垃圾嘢，調查當中有冇利益輸送。要令親共派要知道做咗壞事係有後果。

7. 要諗辦法保障治安，對抗鄉黑勢力，例如諗吓點樣可以幫民間自發組織自衛隊。

8. 各區都有好多社會問題，區議員可以分工去更進。
例如幫手搵人化驗下各區催淚彈殘留物，督促食環署、康文署去清潔啲公眾地方。
解決北區的走私客問題。
將軍澳嘅區議員要幫忙搜證，徹查陳彥霖、周梓樂嘅死因。

知道有好多都係素人、後生仔。千奇唔好衝動，犯上游B以前犯嘅錯。
希望你地多哋聯結各社區力量，留意社區嘅各種問題，多做功課監查政府各區的施政。

P牌推唔倒 post，大家如果認同請幫助推一下，
留言講吓你地覺得區議員仲有啲冇嘢可以做。
畀所有區議員睇。多謝！

當勇武有足夠時間回氣
和線更需要加緊努力

9點全港不分顏色齊嗌林鄭下台等唔得？
全港至少7成人憎佢
Connect 埋其他色去針對返佢

與其搞鳩有錢人，不如諗下點樣令佢哋課金，搞黃色經濟圈。
整多幾個誠哥好撚過啦。

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

要靜靜地搞，咁大家就會就擺工成功

推，可作精華po

pushhhhhhhhhhhh

有關塞鐵我有新建議
其實對面比晒hint我地
我地區選扮排隊無限排隊都做到(係人都知係曲線)
何不張計就計，流水式塞鐵
只要集中一個時間8點半左右人齊慢慢係北角九龍塘等轉車
唔做任何野都和你塞左
根本唔需要做太多比人口實既行為
只要靜靜地做，果D借題發揮既藍絲同偽黃根本吹大家唔漲

岩！！

和 仲有連儂牆 大量文宣啊！

關於組織地下化，可以認真參考敵人嘅成功經驗⋯⋯共產黨嘅地下革命歷史好值得我哋學習！

另外可以重新design一個連登app，不過會員要經過推薦同審核程序先可以加入。

推，呢幾日就當休息一陣咁多，唔好休到連團火都冇埋。大家記住問題喺個制度，獨裁政權管理下，俾你贏哂區議會都係冇用架

P牌冇得推都要推

一齊起連儂牆、連儂場、連儂站、連儂路、連儂隧道

和勇相連
不可分割

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

勇武睇時機，時機適合就得到大眾理解和認同

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推行勳po

和勇合一

推推推推推推

連儂牆啊仲有

地下組織化 <== 同意

要借鏡古人孫中山，反佢老母 林病月鵝

PUSH

戰術幫推！

國際線依家點好
美國過左人權法，英國又唔得閒理我地

2條腿

漏咗國際戰線

721 85 811 831 101 1111

Lm

唔停得

屌你未贏架

推爆

休息夠啦各位
要返去自己位做野啦
和理非要多d幫手 唔可以剩係要前線出力架

影子內閣

應該加返修復／強化連儂牆

18歲生日快樂
登記做選民

be water !

各有各 互相cover

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

幾撚驚真係休息呀

再嚟，推爆佢老母

休息夠啦

支持

認真post推

揀一條戰線做啦

一人做多一步

只推行動post

推俾多d人睇

大家唔好犯香港人嘅傳統毛病
失憶症

呢場運動仲未完結 大家勿忘初心

P牌推呀

推推

但係上次大遊行搞到好多人送頭... 就算黑警批不反對都好大機會腰斬 有冇辦法解決呢個問題